趁住深夜,留意下係唔係有pr公司散播反抗疫理論或者其他干擾訊息

呢兩日見到好多反抗疫措施嘅post

我好懷疑部分一窩蜂出現嘅貼文代表有pr狗操作緊

小心可能就係要為呢樣嘢解圍